感情台

識咗個女仔新朋友，但whatapps 佢覆我超慢，我點知佢喺咪當我兵？？

如何問有冇男朋友呀

點識啊 直接問

舊公司D同事飯聚識，我可以問D舊公司女同事，但又怕被人知我暗戀呢嗰女仔